有人見到1、2號車向緊九龍方向駛去。各位旺角夢遊中的巴絲打要小心呀！

d圖隔離po都有啦 路面測試測完番左ptu總部啦

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

多謝通知！原來一場虛驚。

我雖然係p牌。想講文宣可以紀錄低佢去過邊d地方做路面測試